家居上網+固網電話 HKBN舊客想轉台

請出招

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks